食飽就訓 訓飽再食

咁至係人生！！！！！！

yes 豬都係咁

我都想做隻豬

( Show Blocked User - 八荒六合 )

食煙

無

但買左五月天 都好貴

坐b區即是點

渣ga

一個人坐過第四行